知大家好攰 但真心 想贏就一定要...

唔知大家係入曬同溫層定心態麻目左
我發現fb大量page 不論黃藍都係比大量5毛同真心膠充斥
貼大量假圖 假民意 目的就係想帶輿論 帶風向 黑都講做白
大家要明白 有啲野係可以潛移默化
都知大家可能會講 要歸邊既一早歸邊左 要比人扭轉民意就一早扭左
希望大家唔好咁老定 唔好忘記場運動一開始係點得到民心 係大家大量洗曬各page 澄清所有野 先冇比位入
都請大家記住點解林鄭成件事會柒到仆街 就係自以為是 太離地 冇緊握民心 先導致比人一撃即破

光復香港 時代革命

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！